岩岩睇完上流。。。ok既，但係最佳電影？

are u kidding?

你冇份投票

點解唔係最佳電影

D樓主完全開個post 都無重點........
負皮左

一聽你講嘢就知你係行家，仲唔即刻入紙申請入威尼斯、康城、柏林、奧斯卡做評審等乜？

係joker同上流蟲 揀一個姐
兩套都值既
利申睇哂提名電影

咁應該邊套

Joker唔入流喎大佬
1917先係大熱

1917我自己唔覺最佳
劇本一般 係sell一鏡到底 但有啲係睇到有剪既

上流都唔佳, 富與貧呢D題材老生常談
劇情對白又講到咁白 無乜發人深省
marriage story睇完心酸好多 思考空間多好多添

樓主快D走 我係到幫你頂住

吳若A 對 菊花喬。
Who Cares？

A0唔識欣賞
但我睇得出有好多細節男女主係仲會為對方設想 係幾好既